追女友

有冇試過叫你個frd幫你追女仔
最後係比你個frd食左你條女

正評： 比個frd食咗
負皮： 你個frd係道德撚 會幫你追

要幾on9先叫人幫

純情男

未追到就你條女 追女友咁叫 睇你都係啲自大毒撚 抵啦

到底要幾廢嘅男人先會要人幫佢溝女